{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102347",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 북부동 더밤S_1"
    },
    "text": "どんなリゾートなのか見当がつきませんが、この記事では梁山北部洞のザ·バームSという宿に関する情報が提供されています。 この宿は計36室の客室を保有しており、様々な言語での案内サポートが可能で、ロールとバグを楽しめる高仕様PCを提供しているという説明が出ています。 また、NVIDIA3060グラフィックカードと最新のマザーボードで構成された計20台のコンピュータおよび走査率200Hzの新しいモニターが提供されると言及されています。 客室には空気清浄機があり、スイートとスイートツイン客室にはスタイラーも備えられていると出ています。 また、さまざまな種類のベッドオプションとスナックバーでの飲み放題やスナックサービスが提供されると説明されています。 宿泊料金は2名入室基準であり、追加料金が発生する場合も言及されています。 施設案内はエレベーターの交換と駐車可能台数、道路へのアクセスについての説明が続き、デジタル放送とともにネットフリックス、ディズニーなどのオンライン視聴サービスおよびランドリールームとファミリールームの洗濯のしやすさに関する情報も提供されています。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の名称は何ですか？",
            "answer": "この宿の名称は梁山北部洞のザ·バームSです。"
        },
        {
            "question": "何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "この宿には計36室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "様々な言語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなPCが提供されていますか？",
            "answer": "この宿では、ロールとバグを楽しめる高仕様PCが提供されています。"
        },
        {
            "question": "コンピュータにはどのような構成がされていますか？",
            "answer": "コンピュータはNVIDIA3060グラフィックカードと最新のマザーボードで構成されており、計20台提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には空気清浄機があり、スイートとスイートツイン客室にはスタイラーも備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのような飲み物のサービスが提供されますか？",
            "answer": "スナックバーでの飲み放題やスナックサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準であり、追加料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "施設案内ではどのような情報が提供されていますか？",
            "answer": "施設案内ではエレベーターの交換、駐車可能台数、道路へのアクセスに関する情報が提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなオンライン視聴サービスが利用できますか？",
            "answer": "この宿ではネットフリックスやディズニーなどのオンライン視聴サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯に関してどのような設備がありますか？",
            "answer": "ランドリールームとファミリールームに洗濯のしやすさを提供する設備があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 435
    }
}